有冇買左恆生嘅巴打?

依家落左去52週低位,撞正美國加息
收息股黎講係咪抵買?

120買入擺到宜家 開始想走

永遠不要估底。

依家入仲驚會再跌

210.2放左 預出年120再入

巴打好波
咁我都等下先入

唔好急住入，唔差在等多幾個月。用黎收息一流